部iphone6個touch id用唔到

琴日唔小心跌左部電話落洗手盆
之後部電話又冇事
但係琴晚突然自己重開機
就話我無法使用touch id
有冇高人指教

天才bar

得一個方法 攞返去apple整

點幫你啊 攞去整啦